Rayban大待價一折？

真定假？有無巴打買左（買埋右）？

屌 做咩講出黎益人
利申:買左5副

真,我係佢個網前前後後買左2X副

利申:黑超收藏家

多謝巴打
係真，岩岩買左副
就快冇，快d買

fake